XPS 13 vs MacBook Pro

我個人用開window 但係聽人講mac os好好用 所以想各位巴打比吓意見 應該買邊部好

睇你有咩用途 做開media 之類既野咪用macbook 方便d .平時用microsoft 多同可能打雨下lol就xps13.

我两部都有 真係更有更好 駁mon用windows舒服啲 就咁用就macbook pro同埋做文書野睇ppt 我覺得windows用xodo睇好方便好好多 反而macbook無得continuous double page咁用唔慣 同埋啲gesture shortcuts key 係macbook 方便
結論两部都唔買慳返啲錢

買MBP 大d storage 行bootcamp Win Mac 都有

我平時都唔會駁mon之類嗰啲 我平時最大嘅用途都係打code同用少少ps

bootcamp多數係比designer programmer 用

咁買mbp

其實兩部咁上下

xps打到機

點解mbp 打code 會好啲

買MBP啦
可以run哂兩邊app

XPE13有TB3可駁eGPU用Nvidia Card。Mac只可以用AMD eGPU。

我見過人哋駁1080都玩到

用過MACOS你會返唔到轉頭
會覺得WINDOW好撚垃圾
同埋MAC字體好撚靚

Mac OS要用番AMD，Bootcamp呀。

Mac嗰個字體上網買要百幾鎂，所以Graphic Designer用番Mac避免麻煩。

Mac 用 Nvidia eGPU 慘過做雞

相反AMD一插即用